張超雄：將組織守護隊防止暴力

宣佈出兵

張大將軍終於要偕同南亞大軍捍衛香港

警告你條撚樣咪撚阻示威者衝

南亞大將軍

糾察2.0 來了

係唔係有南亞做坦

主坦出現了

主要任務:阻止警犬行私刑

死撚開啦 仆街老泛民 死都要出黎拎道德高地

咁即刻想派人圍住警方？

可能佢地衝先呢
講勇武連登仔點夠佢地鬥

有無link ?

出兵組人鏈

糾察2.0

咁即係又係阻人衝啦

del咗啦
又想組人鏈又驚俾人屌

警察衝果陣先好出動唔該

肯出南亞兵即信你唔係鬼

立法會都阻過義士做野啦
第一次咩

阻止市民還手 撳抗爭者係地以防發生暴力 等狗捉咗抗爭者

七一立法會之役

大家金魚記憶, 唔記得佢地頂實架車唔准義士進攻？

點解仲有正評
好心佢摺埋啦

assembly

「在前線設法防止暴力」

似想set返14年糾察條路多啲

UST南亞仔

唔會反對
始終當晚風險極大

兵你老母！

組人鏈做臨記輔警呀！

仲有警總俾人屌走

南亞大將軍要出兵了

然後又會話班左係為香港好
又拉埋陳云熱狗出黎講

揀人嗰陣一定要帶眼，唔好俾啲鬼同警犬渾水摸魚

因為金魚記憶

兒登多廢人

終於出兵了

可能係佢真正意圖

銳你老母！

組人鏈做臨記輔警呀！

得罪講句如果連左膠人鏈都衝唔贏咁真係無謂去衝警犬送頭

又玩糾察

唔好忘記仲有泛民既打手
關鍵時刻賣香港

南亞兵團

養兵千日

係雙刀刃黎
可以組織南亞兵團上最前
但亦可以阻住勇武派

希望唔好變到雨革班糾察咁
對自己人就極重手
對家真係出暴力時就唔見左人

糾察 依個名真係好難聽好難聽

反對
做咩事係集會者既自由
唔到你南亞雄組民團阻止暴力

風險由day 1 開始都己經大, 唔好黎依套
到時佢有民團, 現場進退佢揸莊呀? 咪撚玩啦

南亞isis來了

exac7ly

Celestial Being

掌握全港最大兵權

見到呢個post正評多過負評 就知香港人冇得救
糾察隊重現人人叫好
屌泛民=熱普城分化撚

仲要咁多正評? 喂 唔撚係下話
洗唔洗叫番郭紹傑番香港防止暴力呀?

依家be water 唔係衝特定機關 戰線咁長 隨非佢有能力call到成千上萬個糾察 如果唔係作用不大

深水埗我睇哂

大家唔該任何事都FACT CHECK先

我見唔到張超雄個FB 有講

而家樓主貼果個FB ACC 唔係張超雄個官方ACC, 唔知咩ACC黎

你可以鬧話張超雄推班老人家去死，但其實反過來想佢只係想凝聚老一輩既支持，唔好俾其他人吓吓話後生仔搞事。

有時老年人會容易感染老年人，我係會支持舉動。

萬一某日有衝突，我會行上前擋唔會俾老一輩受傷。

請大家唔好將件事負面化

沙田you今次唔貼大公文匯？你唔係員工咩？

黑警暴走，等緊民間自衛隊成立

名正言順帶裝備

自組南亞兵軍隊

兒登多兒童

衝完左膠再衝警察 依加無限體力呀?
一陣左膠又影相督灰, 你衝得都無用

南亞子弟兵

就算示威者主動唔衝 班犬都會做野
依家一完或未完個不反對通知書時間就做野嫁啦

呢到幾多人14無出過黎
唔知飯民班糾察唔係用黎阻差佬

係用黎阻自己人

南亞大軍殺到

超雄來了我帶路

大將軍

呢條友真係特別煩， 下屆可唔可以踢走佢等佢同南亞兵團同聚

如果老人家本身企係前線, 咪唔會有衝突囉 你忍心屌班老人家叫佢走開?

終於出動南亞軍

呢個一定係鬼，唔係都一定仆街 點會揀呢個時候比政府有落枱階 但所有深層嘢都冇解決過 同埋想dominate個活動 一陣佢地條人鍊指揮你你聽唔聽佢好 一邊聽一邊唔聽已經分左兩派 已經削弱咗群龍無首嗰種優勢？泛民唔係唔合作得 但每個人做一件事 通常唔係淨係得一個理由 佢今次你唔撳住佢嗰種大台癌就好易奶嘢

防狗咋下嘛?

香港好多蠢人

否則點會被稱作「港豬」？

「泛民護共糾察」 改個名叫 「和平守護隊」
唔准衝, 只可以唱海闊天空, 同立法會投票投泛民
一事無成, 也人人叫好?

原來同一舊屎, 真係改個名就有人大大啖食落肚

屌！！！又嚟玩嘢

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

YES BOSS

山地之王楊端和

征南將軍張超雄

原來係咁

泛民打手灌水啫，係comment到like返就得

FB 搵唔到呢個post？

冇用
啲黑警專捉落單嘅人黎打
都落左單你點守護

與其阻住衝衝子做野, 不如做記者守護隊, 特別係solo做live記者最需要有人坦

係咪組織一對南亞兵團

左膠人鏈同藍絲撐警係無分別

南亞軍團！

有可能啦屌

沙包隊？

點搞都好 真係唔好搞到出黎支持果班老人家
依樣野我相信有良知既人都有共識

依家個班, 係14年時仲係初中

又想重施故技, 以維護秩序為理由, 孤立行動派, 然後篤灰

南亞軍團

Jihad

到底係 蝻亞大將軍 定 督灰糾察

南亞大軍有冇五十萬精兵

之前2014雨傘糾察隊有等於無
佢地同普通人一樣 遇到事又係咩都做唔到
仲要班糾察隊以為自己係leader 個個要聽佢地講
成件事俾位人入之餘 仲助攻分化+割蓆
根本呢啲野就無撚用

來了來了，又要番生了，港九新界無得躲

作寫明面對全副武裝防暴喎
起碼面個浸係支持我地呀

屌你老母佢叫老人上前線呀

一見到block咗嘅comment，一睇，又係你
上癮兄，你啲衰嘢人盡皆知㗎喇喎

南亞大軍

利君雅係好人
糾察隊是好東西

咪朱hi迪咁撚樣囉

一定係阻人衝

原來佢個女弱智係遺傳

屌你地老母係咪唔識fact check 呀
link都無條就推post

係幫手先好講 咪撚阻住勇武

革命就係要流血先激起民憤， 你睇下邊次成功革命唔流血? 你放堆老人係中間best scenario係警察唔打， 我地唔衝， 兩邊爆粗跟住番屋企? 你爭取到d咩?

雄哥叫做野gif

行撚開喇張超雄 阻撚住地球轉 屌你老味

因為我地識得不分化
唔係你條口水佬匿喺屋企打字屌義士屌自己人，連文宣都唔幫手做

分番開
朱閪迪無組織一班人叫人防止暴力
兩樣野唔同

有南亞軍就勁喇

屌即係阻住衝

用腦啦屌你！
金魚記憶?
林卓廷48小時前先影義士大頭相, 想去篤灰！

其實響應得佢號召o既 應該得南亞兵
而參考守護連儂一伇 南亞兵其實分分鐘仲勇武過連登仔

南亞主帥吹雞

南亞勇武隊

你以為

黑心d講，其實如果有中年人參加呢個守護隊都幾好
等黑警打埋佢地 引更多中年人參加

南亞人係香港英治時期嘅第一批正式錄用警察

條友call琴晚啲銀髮族做人鏈呀

我只想講的有望你地既守護只係保護無裝備人士
而唔係阻止示威者衝同影相割蓆分代篤灰
你可以保護同防止防暴警察而唔係市民

如果你係咁出心我會支持同覺得你今次真係做到野

不要大台，不要糾察

FACT CHECK
FACT CHECK
FACT CHECK

擺到明

雄哥叫做野！👷🏿‍♂️👳🏾‍♂️👳🏾‍♀️

真
從來屌柒泛民班賞金獵人就有理有據，班和理非又勝利球迷，驚死得失班柒碌政棍。
我敢講若果71當日晏晝撞裂咗2號入口玻璃就停，夜晚無成功衝入垃會，都幾肯定唔會有咁多人撐，明明晏晝個個仲屌撚曬鬼

痴撚線

南亞大將軍出兵啦

由佢把口講出黎真係唔可信，組過咁多次人鏈點信佢

防止黑警暴力囉

雄哥

佢好似秒del咗

做坦

出兵了

毛都未生齊
唔知政客既本質就係出賣
聽個政客講都唔聽第三者旁觀
香港再無本錢比人出賣

副將應該UST南亞仔

我都擔心
佢講嘅防止暴力係用咩方式？
唔俾人衝？定幫手防衛？防完後又俾唔俾衝？
講就守護 如果最後阻止勇武衝
跟住形成兩派 又分裂

建議佢講清楚d個”守護”方式係點
等大家有個共識

又玩糾察捉鬼

到時肯定期叫啲義士返屋企，唔係就圍屌佢，搞內閧

2014年情況一q樣，到警察真係扑落黎嗰陣，你唔會見到班人，早就消失哂

有肉盾就可以玩遠攻了

唔反對.....

721係金鐘主場黑警應該更上頭

唔睇好呢件事，最後好有可能係兩面不討好
現場一亂，呢個所謂守護隊當時應該即刻做咩去防止暴力係好難介定

面你老母

雄哥啲拖南亞兵去做肉盾

銀髮守護隊？

向示威者唱聖詩！

Check你過頭咩
轉頭自己就鏟左啦

呢比呢隊守護

防止黑狗私刑係要有記者/鏡頭

十幾廿隻狗圍一個 呢單仲未有媒體報

可能有參考到

啹喀兵再現

有無有香港ID 既南亞人幫下手

邊個分化, 邊個先係自己人, 你都未撚識分

有冇link搵唔到呢段嘢

警察防線推佢你估佢會守咩
咪只係用人鏈索住一束束自己人等被包圍

張超雄甘願成為示威者嘅盾

世紀帝國弓兵全面進場

fact check??佢fb冇講過

又嚟：唔好激嬲共產黨呀

阻人衝阻人做嘢既人鏈呀你老母

要出動精銳阿拉伯奴隸兵

今時今日糾察無用架啦

咁老老柒柒張超雄係戇鳩嘛

熱狗可唔可以收皮呀？
死返高登帶風向啦

可見上面D人完全零FACT CHECK
FB完全唔係咁

其實佢都是想保護示威者啫

義士要衝南亞人鏈？

和平守護隊

張超雄=孟獲

糾察係唔畀人衝
當年仲拆人鐵馬

「唔好破壞呢場和平運動呀」

狗察人鏈呀你老母

[投下票] 陳同佳案 + 民主派

守咩護
咪即係警隊以外既義和團
你有冇腦架

收皮啦，要衝個時就㩒住我哋，到畀人打個時就走得快，拉住我哋還手都還唔到阻住哂

即係佢想組隊代年輕人俾警賊打？

唔係一定要暴力解決問題, 但一路以來都係民眾集體智慧, 唔係話沈迷集體智慧, 但依一刻未需要有人出黎組團防止暴力, 示威者未去到失控既地步, 希望各界人士可以相信年輕人

好啦, 依個post 推完, 大家出番去推721 既post

兵你老母, 組狗察人鏈呀

原post 已del

南蠻王

即係糾察2.0？

又熱狗
泛民打手有無第句架

有冇link？？ 我fb見唔到

然後篤灰
以為狗賊長而家喺日本踎緊監就太平？少年你太年輕了，仲有大把狗賊出嚟組人鏈

屌 佢尋晚凌晨比人屌到del左post呀

老友, 俾班手足知唔洗守護隊就夠, 大戰前, 集中推番721 既post 先
相信手足們既能力
當日推得走南亞雄, 今日一樣可以

依家出嚟班友, 14年時仲讀緊中二

係咪一出完post就上連登睇風向？

屌你地全體老母
睇下人地facebook做fact check
玩到今日都唔撚識
樓主個段野唔知邊鳩到黎

古有張角黃巾軍
今有張超雄南亞軍

呢頭話保護年輕人
另一頭又想幫政府減少抗爭場面
一次過食兩家茶禮

del咗post...

毆打勇武派？

鏟左你咪見唔到囉
咁樣叫心虛
想出賣又唔敢講出黎

佢自己被人屌到DELETE POST

垃圾糾察以為自己有權大哂，捉鬼同警犬無分別

係咪唔知咩叫del post呀

咪撚阻住驚方做野！
然後俾盾隔開九丈遠。

最後咪累人累物俾碌棍扑多幾十野

下場係兩面不是人

黎緊中環冇晒圍欄
張超雄係時候去前線築人鍊去證明自己既價值

真係睇唔撚透張超雄諗緊乜

YIBAMBE!

del post又唔得
人地起碼肯del

唔del又話人係鬼
del又話人地係鬼
咁你地同熱狗有咩差別

咁姐係佢轉呔啦

南亞戰士

因為根本就係鬼
係咪仲係唔知張生係立會阻義士做野？

屌你老尾唔要狗賊

邊到有話佢鬼

琴日就喺現場call銀髮族做人鏈
現場講野有得del?

張將軍 大技
召喚南亞兵!!!

成班都係泛民打手正評

有啲坦係前面擋住
示威時要轉用遠距離攻擊

仆街張超雄含撚死！

要繼續提防有人拎控制權
今次暫時維止進步左咁多係因為冇大台冇領袖

呢度都有
公海一大堆幫條賤狗洗地

呢樣嘢正路喎，提供咗一個防護傘俾前線嘅人。

正雄哥出兵

警總單野屌走咗佢 都廢事同佢計

張超雄呼籲示威者讓警察出入警察總部

屌你出人鏈

我join喎

阻黑驚好la阻我地屌你老母

拍鳩你片比差佬咋

屌 想叫聲爸爸

暴力喎， 明顯講緊警犬

示威者不嬲和理優

FactFactFact Fact你老母
事實就係想玩多劑糾察瓦解社運比人屌柒咪del post

佢del左就算 留心佢就得
推番其他post

呢兩日林卓廷又張超雄
冇佢地咁好氣鬧咁耐
唔認同就直踩佢地fb 鬧到佢地收番

當正自己話晒事
仲以為而家係舊時 似住自己大台
你阻地球轉就多個敵人咁解

由長者組成人鏈
風險好高
唔多贊成

最記得佢地對我地就兇狠
到差佬一棍棍扑落黎就唔見左人

糾察隊變奏版

踞喀兵

吊 佢係叫老人家做人鏈呀你老味

屌
唔撚係咁仆街呀

仲記唔記得當年黃之鋒個條人鍊係咩樣
係保護定阻止 你自己諗

伊修巴爾人

張超雄

由77旺角，713上水到714沙田，看到警方已改變策略，遊行過後，就係佢地前後包抄、圍堵示威者的時候。

思前想後，唸緊對家點解會咁癲，大家都唸住撤，議員同警察都講好比條生路行，轉過頭就圍捕。

唸到幾個可能性:
1. 想嚇怕你，等你唔敢出黎遊行，嚇走班和理非，唔會再有100萬、200萬香港人出黎遊行的場面
2. 圍堵你，抄低你身份證，日後可以借機起訴你，或將你列入監視名單
3. 引你反抗，你一反抗就告你襲警拉埋你
4. 最後一個唸法好邪惡，但有前線警員家屬、劉細良都有提到，林鄭/老共想有人在衝突中死…………因為只要有一個警察在執勤時死，民意就會逆轉;如果是有義士死，一定會激起更多民憤，老共就可以一野打死我地，情況好似六四咁

林鄭講過唔會出賣香港人，所以就推送中出賣香港人; 林鄭講過唔會出賣警察，轉頭就送佢地圍堵示威者送死，終於明白左佢既套路了。

所以結論係，不論係自己人定係警察，都不可以有人死! 只要一人有人死，場抗爭就會難以繼續落去。

有以下幾點建議，大家可以唸下:
- 遊完行，即走，因為咁樣無機會比林鄭/老共/警察設圈套圍我地，同時可以吸納更多和理非出來遊行
- 整定紙牌「我地和平遊行，唔好打我，比我地返屋企」
- 有咩事盡快走入室內，大家企埋一齊，高叫「唔好打我，比我走」
- 貼上「唔好打我，比我地返屋企」係蒸餾水到，請警方飲(唔好加料)
- 用反光紙加硬card紙，做成如鏡面的鏡(唔用真鏡，因為爆玻璃會傷到人)，反照警方的樣，比佢知道自己宜家係咩樣
- 有咩野一齊大合唱sing hallelujah to the lord

如果做到以上幾樣，我地係和理非、國際輿論、傳媒之下就會處於不敗之地。
知道大家都好憎好恨d警察，佢地打到同路人頭破血流，但我真係好擔心，有日佢地會癲起上去開槍打示威者………所以請大家不要同full gear 既佢地打T_T

同大家分享兩篇文章:
《紅螞蟻鬥黑螞蟻，誰在笑？》區家麟
「每次蟻民激昂互鬥，背後操控的，是一群野心家陰謀家。權力用謊言欺騙人民，操控傳媒輿論，拔掉人民的觸覺，令蟻民自殘，權貴樂觀其成，借勢鞏固權力，在旁暗笑。」

《給下獄青年的信之五十五：守望危城》劉進圖
「警隊看來改變了戰略，放棄過往的防禦式執法，採取進攻式執法，目標已經不是驅散人群和平清場，而是挑起衝突實現大舉抓捕。這種執法策略必然會挑動仇恨，刺激衝突升級，人命傷亡隨時發生。」

如劉進圖所言，我地還可以有咩做同出路:
1. 捐錢予守護公義基金
2. 爭取成立獨立調查委員會
3. 特赦雙方以促成社會和解

以上的唸法好和理非，但我只係想大家一齊黎，一齊走。

點解未見過佢地幫示威者擋？

咪變返和理非
但本身和理非唔係冇用 只係單做和理非就真係冇用
係要同勇武互補先發揮最大作用

大家繼續監察 如果真係斷勇武就要提出反對

你放心，實會

根本帶住舊怨有衝過嘅同路人都唔撚會放呢班騎牆政棍喺眼內，只係大局為重靠佢地吹雞先屌少佢地一陣
仲有，你地班友成日口響響熱狗前熱狗後，我都幾撚肯定前線義士除咗獨派之外，陳雲信徒都佔一部分

利申雨傘運動個陣啱啱中學畢業未夠膽衝，差啲捱棍，好彩有班熱狗保護住走到

支持南亞兵

有冇star lord?

張超雄只係唔想有第五個人因為林鄭呢個惡毒既女人而犧牲……

推

組織糾察，搶奪話語權，跟住主導行動方向，再向 不同路人割同篤灰

好似2014

Agger

佢係打算搵老弱婦孺出黎因為警狗會留少少手

又諗起佢句社福界出黎暴動

南亞軍隊

出動南亞大軍
阻止黑警暴力

香港人升級做戰鬥民族

張超雄條撚屌

屌你老母你唔係第一日先知啊知

諗起張 雄哥叫做野既gif

組織守護隊保護抗爭者就好
但佢係組人鏈保護埋警察
好彩佢delete左post? 咁就唔屌佢
如果唔係即係屌到佢收皮

呢d野以前有啦, 邊個係team leader,
咪日本大將軍郭紹傑囉

9成9守護年輕人=叫人唔好衝
你話建軍阻狗就話姐
屌你 一定兩邊都阻

張超雄喺度，增加了抗爭者嘅成本。

agger

連登剩喺坐冷氣房唔會遊行

組織糾察隊 佢咪係總支揮
有人比佢點，呢班泛民 就會主導方向

之前叫血債票償仲夠唔夠膽講？？

暫時我唔知張生用咩形式去做呢樣嘢，亦都唔會去推測。

我嘅睇法係，組織守護隊，係可以「正面化咗」站在前線嘅人士。其實唔洗一定張生做㗎。

民間摩羅差

根本就係糾察隊，扮乜撚呀

國防部長憤怒了

唉！

泛民不滅，香港民主條路只會更難行

屌你老母泛民又洗地
2014年見識過啦糾察啊篤灰比差佬啊

假FB account

收皮啦張超紅 你啲糾察係唔係有特別權力呀？

難聽d講
雖然每次見到有人受傷被捕我都好心痛
但如果場運動完全變番做和理非
比唔到壓力政府回應
咁場運動已經完結

大軍在手

大家醒目, 佢要組南亞兵做坦
有左坦大家就可以做新嘅戰術啦

阻止唔到就利用佢地做單擋

張超雄成日都係喺度阻示威者升級

「搞曬場運動」

P牌狗
佢班人夠衝去攬住差佬，佢呢個領軍就係第一個俾人拉，你認為張超雄呢條仆街冚家剷夠整花自己個底咩

南亞特種部隊

721金鐘見

有冇source?
我搵唔到佢fb有寫

佢搵人阻示威者衝

雄哥叫做嘢.gif

唔理佢啦

企係中間

對，張超雄同大將軍成日出賣香港人。正仆街

我寧願同狗互片都唔要佢地阻撚住

佢係叫阿伯上前呀

on lun 9
有乜撚野能耐講保護他人
對自己友拉衫尾倒米就得
對差佬你做得乜撚

你哋有無諗過係俾勇武派報名

我都話咗唔一定係要俾做，其他街坊和理非人士都可以出黎做呢樣嘢。

原來平時儲埋d南亞人係咁用

張超雄正仆街，落地獄吧

屌你老母喇
兄弟爬山各有各做

大大隻真心膠

一定要南亞喇

如果阻我地衝我即屌佢老母

Full gear 抵擋示威者衝擊

del左啦條撚樣

難民兒女出動啦

張超雄，收皮啦～擦存在應?

張超雄正仆街！佢唔 show up 可能香港已經贏咗十世了！

child登就係child
因為太細咪俾班泛民出賣過

尋狗

尋廢老

fb個acc搵唔到流流地

唔好阻到勇武派

張軍意思應該係想武裝南亞兵團，對抗黑警，等勇武派承受少啲風險

林卓廷係柒 但連登一片罵聲意見 會令佢 作出回應

但南亞之父呢d賤種 無論你點講 佢都係覺得自己係正確，反而覺得你識條撚。呢d態度其實維持左好多年，只係呢件廢老唔係焦點先無比人清算

二奇

屌你 者係糾察

e家香港政制已失效，搞乜一次性議案又好，同高官傾又好，嘗試重新開始立法會功能又好，搞乜草案都好，即係仲信港共政府，

幾經辛苦先至搞停咗嘅維穩立法會又復活既話，即係將人民權力又交返畀已經失左效既議會

咁咪消耗民意囉，又白白犧牲咗6月以來的抗爭，又令抗爭失焦

5大訴求有冇1樣達成?

政府如果同意1次性，咁一般唔太清楚既市民就會覺得混亂，甚至以為抗爭成功，

我地仲由得呢個失效政制繼續管治我地?

自治呢？真普選呢？重組政府呢？官員問責同追求犯罪執法者呢？

我地仲訴諸議會、仲寄望所謂「行之有效」既有法制，即係變相承認港共政權既合法性，幫佢挽回民意，幫佢維穩，真係好咩？

anyway, 721需要大家，唔好忘記d狗點打人，香港人需要真普選，真自治，令中共放棄香港!

南亞好野

你古代人唔識del po?

張超雄淨係識阻示威者，唔係阻啲狗。

正仆街！

利申：P 牌仔

防狗暴力定防市民還手先，講清楚wor 南亞雄

絕對唔贊成喺前線
有咩事要走絕對冇後生仔肯扔低老人家
但老人家體力又差
帶埋佢地一齊走等於一齊俾警察打同拉...

難民已ready, 難民之父一吹雞，南亞接港完全無問題

又想阻住 21世紀香港武昌起義

守護黑警，幫手打人

南亞assembly

防防暴隊，前提係呢個守護隊要有制服同埋有張將軍，徵兵必要時出動埋南亞軍隊，速龍變畜聾

原來幫南亞人黎香港做難民就係為咗呢一著

民情一吹息，義士就會 大舉被捕同清算
當初魚蛋班兄弟 判形，泛民可以講 判得合理。

而家民情仲著，貼連農 狗見到 都唔敢攪你，如果一玩完 隨時即刻拉

但如果黑警打長者
會好大鑊

係會有noise
但同樣會好多人一齊被拉
要諗真啲

南亞朋友仔要出現了

你個難民佬係咪行最前先？

有人開假acc用佢張相用佢名講野cap圖都得，到721先算啦

fact check 先再講

有link

當年有板你地睇
呢班垃圾同cc台既on9簡真係完美

連用呢個pro pic既 人/ page 都搵唔到.

有
link在此

養兵千日，主帥快撚d引兵出精啦屌

agree

講明針防暴
要建軍了

又糾察

唔可以俾佢地企最前

沒有武力，政府便沒有壓力。經過佔中仍未學懂！經一事不長一智，就係白痴！

條仆街月月袋8 9萬，佢係議會有少少用既我地洗企出黎?

擋車， 譴責爆玻璃就出盡力， 仲係度冷卻民憤， 同梁耀忠條撚樣一樣

政府唔聽我地就升級， 愈唔聽愈升級就係咁簡單， 唔好同我講反佢就係分化

咪on9
一陣乜都有位入晒，又話有組織又盛

入去屌撚醒佢啦

721港島見！

文化監暴果陣都係監鳩示威者咋
你以為會去擋警察？
防止暴力咁係咪組織黎比警察打不還手呀

又整糾察

[正視聽]張昭雄方案絕不能接受 楊岳橋及尹兆堅方案亦應暫緩

Thanks
麻煩下次出呢啲post 放返條link 方便fact check.

on9警察要捉人點帶佢哋走幾個人抬?

糾察隊post 都咁多正皮
條友仲要岩岩先話重啟逃犯條例
發生咩事

屌完佢收返就算無謂追擊

無論大家接唔接受
事實係有好一大班人雖然理念相同但秉持不主動攻擊嘅原則
於是諗住擋住差佬自然抗爭者都唔需要出手

你話佢地迂腐都好
但佢地唔割蓆就係畀緊支持大家
屌走晒佢地百害無一利

尋晚佢個page出架on9仔
（唔係樓主個張

唔希望有，見機行事

如果阿伯肯上場，有咩所謂

個post仲係度 邊撚度有收番

總之唔贊成

link喺度
大家盡情入去屌

組隊送頭 後面就唔駛俾人打 呢樣就係佢講既保護？

武力介入各種紛爭

見到啦，就咁search 搵佢唔到，好on9仲要推老人上前，有咩事點捉佢地走

根本唔work，一有衝突
只會搞到中間班人受傷

估唔到泛民走得咁前，
掩護巴打【勇武】逐步建立香港武裝力量

民團總教練

唔好搞到勇武阻手阻腳喇屌你老母

阻止警員使用暴力
但如果阻止前線手足做嘢就

唔好撚阻住哂啦屌你老母

14年佢就阻住勇武做野，仲要篤灰報警

去屌9佢啦，今次仲痴線

人地寫到明保護年青人，以防班狗用私刑。咪乘機分化

等咗咁耐大將軍終於出手 大將軍終於肯出兵 南亞軍團萬歲

大隊長係日本踎，又有新大隊長

終於要發動兵變

依條友真係好撚戇鳩

其實各位手足有無機會join佢隊嘢
與其屌佢左膠不如大家一齊入去確保佢做嘅嘢唔會變成14年糾察隊?
大家一齊諗下

有理

南亞人，難民，入場

......張超雄你休息下啦好無.....阻撚住晒....

到時前線手足睇路啦
見有人阻止手足做嘢 甚至嘗試拉住手足俾狗啦嘅
一定要救手足 屌走佢地
手足安全比任何嘢都重要
而家未知發生咩事唔好屌鬼住 如果唔係中晒三毛詭計

幾多歲呀你

知唔知咩係fb藍tick
連個頭像都唔同
我本身唔鍾意佢同follow佢都 google左先
走啦柒頭

用下腦啦傻西 一路都講緊佢個藍tick page del po呀
唔撚跟貼就收皮啦

南亞大將軍好野

今次個局勢佢地企最前佢地想阻止暴力發生 但班龜經過上次沙田大圍捕失敗左之後一定仲癲過沙田果日

佢地只會第一批比龜打比龜拉

而個用意自己諗 你可以話佢阻住曬又得 話佢拎到示威者出師有名又得

全面械鬥

將軍

睇見咁多連登和理非出來支持
我就知呢場運動開始塔緊大台
可以

貼埋比你個伸手黨好未
求下你地一定睇住張超雄，唔好再比佢篤灰照義士大頭去報警拉人，我已經講到攰

又分化
沉底啦由個post
721見

天真過天真嬌

話明難民之父
啲南亞人好多都黎香港搵政治庇護
無可能啦有南亞兵

張超雄係典型和理非 如果阻撚住前線
後援可唔可以幫手拉走佢

南亞守衛隊

張超雄開大

咁撚多未經歷過14年

智能燈柱都未必識別到佢地個樣

最驚我地人多警察人少時佢就保護警察，警察人多我地人少時佢地又擋唔住警察，或者因為太危險走咗。

唔係話無大台？ 你搞咁撚多野搏乜

屌你老母，TVB誤導人，信就當然係分化。

但個Post係齊木南雄自己出，有咩好屌話係分化啊？
佢而家又玩糾察啊屌你老母！

唔好有咩對錯，就話「唔好分化」，屌唔通有下次有人篤灰又話「同路人算啦」？

大是大非吖嘛！

Cls分唔到你真心定假膠緊

咪有得張超雄玩下囉 比佢感受完比班龜無理咁打拉鎖

2014佢成日喺mk做on9野，完全冇進步過

可唔可以收手呀
唔想要糾察2.0呀！

無人分化，而家真係佢阻人衝，屌你老母仲人幫佢護航？你哋就真係鬼。

你條撚樣真係好撚On9 死撚開喇屌你老母

人鏈對黎
你以為係衝???

自推

當年係旺角屌撚咗佢好多次

起我底睇我係咪五毛囉。

我唔係鬼，但唔好撚次次有咩事又話「中共產黨計」，而家有問題係咪要解決啊？下次721有咩事，糾察又玩嘢，唔通又各有各做啊？

而家佢個page出完del啲人仲想幫佢護航條撚樣想起大台出糾察都知佢內心點諗啦

講句出兵就係支持?
又一隻真心膠

佢寫到明係叫銀髮長者
你幾多歲？

只要泛民打手撲晒出嚟做嘢嘅時間
代表呢場運動正式步入尾聲可以收皮

結果就係得個吉

根本次次都係衝先有改變, 先有突破, 先有成果, 先有進步

點解泛民班撚人係都要阻頭阻勢?

佢地個套係證明唔WORK, 仲點解死都要人跟佢個套呢???

養兵千日用在一時

一睇見示威者弱勢，佢哋會叫大家退同埋佢會第一個走，所以佢哋好安全。。。

同2014年好似

2014年衝完龍和, 都係瘋狂開金鐘演唱會

如果有糾察出現
保證所有勇武唔會再出黎

而家咪搭緊大台囉

南亞兵團
#WeConnect

睇定d先，做下樣hea阻示威者衝都ok,重點係阻止警察濫用私刑

實俾班狗打死，佢地冇人性

個個講緊升級，佢就講防止暴力😞

北伐

收皮啦 出兵
佢想做番14年 糾察隊做果d野炸班仆街
你唔好咁on9啦白痴仔 講到咁仲撐佢咁講係出兵白撚痴

組人鏈, 博義士唔敢衝長者

屌你當年差佬一打即刻唔見人啊
係啲鬼鬼鼠鼠嘅地方拍片影相篤灰

未見過一個糾察隊俾差佬打到流血

兵你老母

睇咩定啲姐 14年有板你睇啦
佢而家係頂撚住係前線做人鏈阻住哂呀

由頭到尾連登都一大堆販民打手

一語道破

佢點阻止啊。警察會拉你返去警察個邊慢慢用私刑。次次都幾個圍一個先落手。

想講好耐

尤其果班大大仔紅字 話人分化果班on9仔
泛民唔柒 唔搞d on9野出黎咪冇人屌囉

佢on9左幾多年？六月呢死左去邊
七月中先出來搞搞震

如果佢係話制止警察暴力我就支持

佢好似話組銀髮糾察隊？

難得依家前線開始反擊打狗
難民之父帶頭走回頭路
睇死佢到時前線比人扑個時叫人唔好還手

前線見到佢記得用對白頭佬嗰招
咪撚信佢

開頭都唔係咁多

係呢兩個月, 一大堆未經歷過2014年既後生仔, 新加入抗爭

佢地係完全唔知泛民以前既仆街事蹟, 變成好多真心膠

其實我建議示威者都要整黃紅黑旗 用黎警告班警狗

痴線佢真係on999999

銀河守護隊

南亞force

銀髮守護隊

南亞兵

初期見佢交學生俾差佬膠唔膠，屌撚到佢我喉嚨都沙。

你班人唔好護泛民護上腦，有錯就要屌，唔係就會變返大台。

睇下歷史啦。日日造神，迷戀「不割」以至盲目。

香港人去到今日，可否唔好再柒落去？

南亞難民兵團

咪係
你話佢係同一個目標反送中都仲ok
班仆街老泛民 永遠唔係同路人
一定要小心佢地做大台搶光環拎道德高地

似係想阻止防暴衝

如果講到明係防止警察暴力就buy,
唔係就只會係糾察2.0，冇撚用

唔出南亞兵=鬼

就係搏佢打落去啲狗就仆街啦

叫阿婆加「有心人」頂住衝突，咪仲on9，道德化糾察制度啊On9

靠南亞仔了

係時候報恩

一兩棍入廠入到死

平行時空

我出個post 話下張超雄 就一堆盲撐衝出黎黎話人係鬼
根本同2014年d泛民一撚樣有錯就要屌嫁啦

引回紇兵平亂
宣佈張超雄做屯元天節度使

好想港豬南亞大和解
國際we connect
如果佢地係做糾察，到時唔洗聽佢地支笛，利用佢地做坦就得

好撚嬲
已經夠大壓力㗎啦，仲要出嚟講道理阻撚住哂，搞到義士仲要嘥心力嚟對付你

南亞的確勇過我地 佢地冇咩包袱

泛民

我唔覺得有用 甚至到時有可能變咗自己人打自己人
唔支持有大台 應該各有各做 保持獨立個體

威啦
講句笑都唔撚得
你不如話佢唔係南亞大將軍添啦
我邊隻字講支持呀

2014年咪係咁 糾察拆人鐵馬 唔畀人衝 最後仲篤灰

南亞都connect埋
正喎

Yes 不可重犯

出兵係咪武裝先

鎮蝻大將軍

遊行第一行用南亞兵

唔知點解 我突然間諗起多隆

前排嘅義士你好 又係我出賣你啦

cls圍人鏈幫手拉義士？

有冇人識南亞文同入到佢地常用社交媒體？

泛民啲痴線味又滲岀嚟

林卓廷前任前日先至畀人懷疑篤灰

今日張超雄就嚟整佔中糾察隊 又幫政府整曬下台階

真係唔怪得人哋反你

2019同2014已經完全唔同
糾察再出黎只會比人屌走 or直頭好似白頭佬咁收皮

咪係

好心佢地收收皮啦

搶小陣風頭洗死咩

點只呢d,本來以為佢醒咗d,點知而家仲衰

張超雄係咪弱智
佢議員身份企係前線 班狗已經收斂好多啦
組糾察咪只會搞撚到你兩邊不是人

南亞

屌你老母張超雄落地獄！五大訴求，不撒不散！721金鐘見！

全民帶咪，屌走大台。

自己做壞事 報應落個女到

其實係曲線叫人衝？？？？

倨客兵團再次出現係香港
陸上最強

認真真係有南亞人幫拖
仲有5-6個人一組
但得1-2個識廣東話

唔阻示威者軍隊都比你起

咪撚阻住示威者

狗對住後生就出盡力打，相反對長者就投鼠忌器

根本係佔中糾察隊嘅變形黎,真正目的係阻止示威者衝擊,大家唔好上當.

銀髮糾察隊

屌，見到標題嚇一嚇以為3毛/雄哥跳掣

皮已正

唔係不嬲都做緊咩, 呢期勇武派 set 防線係阻警察亂棍, 冇主動衝 la, 佢訓醒未

防止？
班狗扑埋你添呀

即刻比安全帽，眼罩，幫成包埋保鮮紙，推佢去最前面。。。。

又糾察隊

仆街收皮

仲想香港人輸多幾多次

唉千鳩幾個正評 個撚個都冇獨立思考

不分化咁起大台都得啦屌佢老母
起大台唔係各有各做呀?
成班弱撚智

會唔會掛委任証同有編號

你要幫手就叫更多人上街，而家場運動都講明只有群眾，特别係「防止暴力」越聽越似14年糾察隊，大家要記住14年場運動有一部分係糾察隊搞散

唔要糾察呀
阻住曬 人人只係為自己個家 一係你就一條心
對準政權 唔係既話就行開

南亞大軍
係出先好
班犬實叫救命

唔衝的連登仔就應該去join la，有得光明正大阻住警察，又可以放水比義士衝

今次要好似高鐵果次咁
等佢大龍鳳佈哂防
然後我地全部和平離開
撚鳩佢

ONLY if 黑警衝黎打人先

糾察隊真係垃撚圾 同黑警無分別

出南亞兵

糾察長現在係日本

養南亞千日 用在一時

南亞先鋒

聖雄使用南亞兵符

Wakanda Forever!

似玩野多喎

Fact check 左未？樓主張profile pic 唔同嘅？

搞錯哂，係幫警察坦

係就係防暴力
不過係拉你班示威者

南亞守護隊，超雄大將軍黎啦

咪撚搞我哋啲長輩啦，啲狗如果照衝搞到長輩有傷亡係咪你負責？

屌你老母

咁如果我哋D廢中舉手參加, 咁點樣守護呢?

當你和平遊行都會有狗隻無啦啦沖過嚟咬人, 你點擋點避? 唱happy birthday, 唱聖詩, 定係最後又係用遮擋俾人開無雙?

以冇制暴?

我覺得可以揾啲大隻後生去組織，到時衝唔衝就個人決定，張超雄又割唔到蓆

好!!

如果條team係保護老人家既話，可以
如果係用老人家form team既，麻煩你死開
=================
唔理衝唔衝 721金鐘
721 和理非都要Full Gear

估計一個係張超雄立法會議員官方專頁（有藍剔）
另一個係張超雄私人facebook

南亞虎符大將軍張超雄

唔係好事黎 到時只會阻住行動升級

連登七十二烈士

喂條友真係唔識嫁喎

又借D義話前排暴力, 屌你啦, 佢地只係唔係打不還手炸, 死黑狗Full gear 邊個會無啦啦去衝呀? 無啦啦比人打, 當然要還手啦

佢玩糾察呢招咪嚟過錯有錯著囉 夾哂佢地上前面

你班on9食左屎？
左膠唔捉住你交俾警犬
都已經要偷笑

帶領暴動

一見到有類似糾察隊就屌走或者直接收佢哋皮

嗰日搵人拉尻佢埋一邊喇 正一冚家剷

二奇超雄

我諗要議員在前。。。。

歡迎企喺差佬前面阻止佢哋使用暴力，幫手擋棍食煙食子彈我好歡迎呀

如果變雨革糾察，佢地都要好似共產黨仚家剷

孟獲雄

終於明點解白粉報三日唔埋兩日就報南亞佬衰嘢
原來係有先見之明怕南亞軍

你搵唔搵得返

警犬（輕騎兵）vs 耶撚（僧侶）嗰張圖

大家知就得啦
大愛一定係咁架喎
幫倒你阻狗就等佢阻
阻你果時咪執生囉

又組糾察

我屌你老母 咪撚阻我地衝
一陣成班南亞係後面推我地前 或者阻係我地前面唔比我地上前救人咪仆街

又黎文化監暴/糾察隊？

唔排除佢既方向真係想做坦
但見過果班自以為是既糾察
真係不了

南亞大將軍揮兵保護國土！！

屌你咩 用守護隊美其名 企最前 之後又扮大台 又要人聽佢講野
明明本身好地地 前線既人會自己傾個方向出黎 整個乜鳩守護隊係到做指揮

冚家剷泛民
比藍絲更想運動失敗
佢地只想永續抗爭

收皮啦分化P牌仔

超雄大將軍！！！

有佢坦，我地可以keep住輸出

唔係想分化，我最擔心係會比人地既間碟入左黎追打示威人仕同埋搞事，大家都知港共最叻呢套，我都會加入，但兄弟記住。千萬不要打死啲狗，用適當武力制服就算（唔死就得）我地唔係人命，係要羸

真心定係假膠?

睇南亞兵可唔可靠

集中火力要求民主自由，政制改革，雙普選才是王道，國際亦會支持。選出一位實行香港優先政策的首長，所有問題都會迎刃而解。

咁係咪我用一個無P牌Acc講同一番話你就會覺得有道理呢？

你呢種人已經無得救，唔理現實係乜，只會盲撐，其實同藍絲無分別。

煩膠隊拖住一條線
得閒既兄弟咪有時間轉去第二度行街

如果煩膠隊多人到條條線都塞實死又無壞既

多D人就係多D人

正解

Link???

見到了

到時逐個抬走,抬佢地俾警察

其實老一輩擔心呢啲場面阻止真係好正常
最緊要係之後有無割蓆

議員身份一定唔可以支持不得止，仲要一定要阻人衝，做戲都要做出黎，之不過講緊１４年有一班以和理非教條為行動宗旨既人，為左必然實現佢地既和理非，組織一班所為糾察嘗試以群眾鬥群眾既方法去打壓果堆勇武示威者，唔可以咩都賴哂落泛民到。

唔係前線既人到時如果見到一定要抬走呢班人啊！

push

所以未到最後一刻
都唔知張超雄咁做係好事定壞事
如果佢係要強制性逼前線和理非，咁就有問題
相反如果純粹係保護，拖延時間俾佢地走又係另一回事

前者既到時先屌都未遲，同埋我相信今時今日既勇武派
係可以阻止到前者既事發生

無當飛軍
張超雄係咪張嶷後人

應該係裝甲步兵

開始玩割蓆同出大台收香港人皮喇

暗共現形了，佢同楊 on Q

屌你 唔係又想阻人衝下話? 你不如幫班狗舉撚埋紅旗啦
留名睇到時有人打狗 佢地就跳出黎阻止暴力

我仲以為連登仔會開竅，但原來都係金魚記憶好易呃

大家識做啦

唉，又似係好心做壞事，

請先界定好「守護隊」同「糾察隊」嘅分別。

17：00已過，停

叫佢紏察2.0都太好聽
佢根本有心組隊同抗爭者為敵
佢做緊嘢嘢仲衰過傅振中同石房有

團結撚入一入嚟
唔該面對現實，睇清楚泛民係咩人

示威者最後會比泛民送晒比警察，示威者仲會多謝泛民

話佢會阻示威者衝班人近呢幾次係咪冇出過黎
跟本就冇撚人衝過
剩係d 黑警係度一路嗌停止衝擊一路推進
由頭到尾都冇人衝過，而家d 黑警跟本係進動進攻
由佢地做下肉盾都好

小心變左佔鐘果陣d糾察隊

大家搞返清楚一樣嘢先

泛民從古到今都只有一項技能
就係吼人前門捉賊佢就後欄放火
打住反對派同路人嘅旗號去破壞每個抗爭

遠嘅你地未出世
就睇返呢場運動
排住隊咁造神其實有乜作用？

鄺俊宇無處不在對每件事有咩用？
胡志偉我要見指揮官對件事有咩作用？
譚文豪串白衫狗對件事有咩作用？
朱凱迪衝出禁區對件事有咩作用？
呀霸氣哥喝完藍衫狗對件事有咩作用？

記住我兩句說話
泛民絕對唔會做有用嘅嘢
同一定會設法阻你做有用嘅嘢

你輸，佢陪你哭喪。
你贏，佢嚟搞破壞。

總之就永續爭取。

五點截龍

如果成隊南亞仔排係義士前面面對差佬

連燈仔以後重點屌南亞仔

咪撚搞咁多嘢 dllm

係
然後市民俾狗打 佢又做唔到嘢
呢條仆街真係越諗越唔對路

原意可能係好
但唔贊成
啲咁危險嘅場面唔應該放長者係最前線
啲狗無性㗎
癲起上嚟連佢哋都打埋一份
應該係我哋保護佢哋，唔係佢哋保護我哋

笑到我gap gap聲
同世代巴打

咁一開始就唔好話
「屌你地全體老母
睇下人地facebook做fact check
玩到今日都唔撚識
樓主個段野唔知邊鳩到黎」

邊個未check都未知

當日啲手足比人捉完出去比啲社工人鏈阻撚住救唔到人，張超雄咪又係想做呢啲角色

其實姐係暗示示威者暴力

咪即係組織一隊人去做7月1號梁耀忠同張超雄做嘅嘢囉
應該唔難理解?

南亞佬彩你都on9, 你班傻hi係度ff

這是假account 不是張超雄 不要再搞分化 求求你們

說好的南亞軍團呢！

假post 點解要分化 對你有咩好處 死三毛

其實我開頭係諗由一啲我呢類嘅中老去自組成一堆對『野狗』阻頭阻勢嘅防線，等緊急時，年青人有多啲時間撤退。但諗深一層，其實並不可行。因為一提到組織，必定會涉及到參加者的資料，這對參加者亦不公道。我諗呢樣嘢唔洗再考慮。

戇鳩啦你
批評就話人分化 就屈毛 P牌仔

南亞大將軍有南亞派支持今次無得輸

仆街 出假圖不是分化是咩呀 死三毛 p 牌都好過熱普城人渣

又分化

三毛定熱城普呀
選定行車綫先啦

夾撚喺差佬同示威者之間，到時差佬又打你，示威者又推開你厭阻碇，兩邊不是人

收皮啦 p牌仔 尋晚睇撚住佢del post呀
泛民打手又出黎洗地？

唔好on9 到時阻示威者又比警犬打 仲傻

依度另一張cap圖
P牌屈毛黨

［推到上熱門］張超雄準備出賣香港人

民主黨 賣香港

邊撚個del post 我del post 邊撚個作野講大話 你心𥚃有數 收共產黨錢小心睇路呀

南亞大將軍終於徵兵

看來無人知

熱狗，好悶呀

人地批評吓就話人收錢
戇鳩

迷途知返

係咪要實現佢之前個句社福界出黎暴動

養兵千日 用兵一時

如果佢背後冇意圖 100%係

南亞悍將！

圍示威者定警察， 拭目以待

大家一齊努力

張超雄
幫左咁多難民
係時候還啦喂
南亞大軍assemble

啹喀兵要來了

班狗一俾人打到仆街
佢就衝出黎

香港守護隊
但入面全部南亞人

邊個係一毛心知肚明啦P牌仔
自己上佢page睇啦 成班屌鳩佢del post
block鳩你條一毛狗

佢地鬼會幫你坦咩
佢地一陣幫差佬阻撚住我地後退條路
沖埋黎打柒我地
信唔過 呢條仆街肯定又幫政苦

將軍
推
721見

你都好悶啦，解釋唔到就一句熱狗
有冇第二句？

wakanda forever

收工啦三毛

當時嗰個場面擔心都好正常，你諗下連毛EE都有擋喺前面

張超雄都勇武真係世界變

終於忍唔住出兵

唔係喎
班差佬眞係認唔到南亞過喎

收撚皮啦 盲撐儍尻
唔啱聽人話分化 話人三毛
惡撚過啲藍屍

你就收工啦,講事實都三毛ON狗狗

三毛引戰真係唔係講玩笑，咁就捉到兩隻

唔係想分化，但係佢上次都擋過一次，用謹慎看待佢會唔會易接受d
你係防止黑警亂打人還好，你阻示威者衝就另一件事

你鐘撚意啦
ID4位數都三毛

如果呢隊人唔係為左擋黑警。
不了

輕騎兵代表僧侶招降唔到佢哋
唱幾耐聖詩都無用

相反
僧侶係步兵克星

好想搵返張圖

當你唔係，打緊仗又鬧乜鳩飯民啊，你咁同鬧前線啲勇武又有乜分別？

揾七月一煲底班急救啦
理念一樣 唔幫不特只仲叫人排人鏈阻人衝

會唔會夾係中間一邊比示威者打一邊比警察打

罵得唔岩?
立法會阻義士都未撚清算啦
組織守護隊人唔笑狗都吠

鬧還鬧贏左先鬧

好撚恐怖 臥薪嘗膽 俾人叫左咁多年南亞之父
終於都出動南亞大軍

一巴打你媽,一巴打你爸

就係要係未出事前罵到你收皮
唔撚好再做ON9野阻礙成個運動成功

睇錯過黎搵我地棚牙

正皮咗，但係硬係凝住佢會攔住示威者

張超雄 組織南亞軍團啦 少少錢就有強大嘅防禦力同輸出

超雄收咁多南亞難民 就係等今日 養兵千日用在一時

南太平洋

打聖戰了

叫郭紹傑返嚟帶隊。

泛民各位議員, 如果你地睇緊呢個po, 麻煩好好睇住張超雄議員啦...

超雄大將軍 一支穿雲箭 千萬南亞來相見 好波

Push

雄哥叫做野!

南亞軍

想比防暴打？

張生唔好攪啦 你想反暴力建議你直接行去阻警察好啦 唔好企係示威者個邊

古有佔中糾察
今日有送中糾察，正

送中糾察隊零番隊總隊長 張超雄

721見

南亞仔

大家FACT CHECK先
張超雄呃唔到年輕人,
呃唔到中年人,
走去呃老人家,
老人家拉人鏈企最前線
唔比黑警扑後生
防止暴力係用老人家擋警棍
一陣黑警癲起上黎老人家點走
想人踩人咩

全鋁

咩事
開頭仲以為糾察果類

擺明就係

你驚到時冇人推佢地上最前線果排, 弄假成真咩

阻住就緊㗎啦，有乜方法可利用呢啲糾察

你太一相情願佢哋係阻我軍升級

小心左膠

贏你老母 on9仔
錯就要屌嫁啦
一屌泛民就係鬼 成班on9打手

我唔係咁睇，有佢地係前面擋子彈，大家係後面擲野，唔好咩？

又似乎係得喎

雄哥今鋪真係去到盡，大家唔好辜負佢一番好意

YES！

對付左膠人鏈新戰術！戰術updated！

巴打你好聰明

其實佔旺個陣都試過搵人鏈捱棍，只係大家無留意
但係今次隨時出實彈，去做人鏈個班，自己諗清楚

出面好撚多泛民打手 高登果時都冇咁多 哩度真係就黎冇眼睇

9少陣當幫忙la 屌

好多腦荀未生哂連小學雞會信打手果套
仲幫手屌埋陳雲係痴線佬,因人廢言

佢想做乜？